香港小交響樂團總指揮葉詠詩老公話示威者係欄旦

推到全民罷睇小交響樂團！！

香港小交響樂團

葉詠詩係香港差唔多係最出名既指揮家，唔識佢你好打有限（因為佢老豆都係，成功須父幹）

葉係香港文化界簡直係重量級人物、冇佢老豆葉惠康就冇香港好多合唱團同樂團，不過佢老公即將黑累死佢事業同小交